/* App Name */
"Trivit" = "Trivit";

/* Navigation */
"Settings" = "設定";
"Done" = "完成";

/* Empty State */
"No Trivits Yet" = "還沒有計數器";
"Tap + to create your first tally counter" = "點擊 + 創建您的第一個計數器";

/* Trivit Actions */
"New Trivit" = "新計數器";
"Rename" = "重新命名";
"Change Color" = "更改顏色";
"Reset Count" = "重置計數";
"Delete" = "刪除";
"Title" = "標題";

/* Settings - Sections */
"General" = "一般";
"Color Scheme" = "配色方案";
"Sync Info" = "同步資訊";
"About" = "關於";
"Data" = "資料";

/* Settings - General */
"Haptic Feedback" = "觸覺回饋";
"Palette" = "調色盤";

/* Settings - Sync Info */
"Trivits Synced" = "已同步計數器";
"Last Sync" = "上次同步";
"Device" = "裝置";

/* Settings - About */
"Version" = "版本";
"Rate on App Store" = "在 App Store 評分";
"Send Feedback" = "傳送回饋";

/* Settings - Data */
"Reset All Trivits" = "重置所有計數器";

/* Color Scheme Names */
"Vibrant" = "鮮豔";
"Pastel" = "柔和";
"Monochrome" = "單色";
"Ocean" = "海洋";
"Sunset" = "日落";
"Forest" = "森林";
"Candy" = "糖果";
"Earth" = "大地";

/* Legacy Strings */
"Are you sure you want to delete all trivits?" = "確定要刪除所有計數器嗎？";
"Are you sure you want to reset '%@'?" = "確定要重置 '%@' 嗎？";
"Are you sure you want to reset all counts to 0?" = "確定要將所有計數重置為0嗎？";
"Blue" = "藍色";
"Cannot add" = "無法新增";
"Color - %@" = "顏色 - %@";
"Days in prison" = "入獄天數";
"Default" = "預設";
"Delete all Trivits" = "刪除所有計數器";
"Drinks" = "飲料";
"Feedback" = "回饋";
"Get started!" = "開始使用！";
"Give your Trivit a name" = "給您的計數器取個名字";
"Got it." = "了解了。";
"Green" = "綠色";
"I am missing some things..." = "我覺得少了些東西...";
"I don't get it." = "我不明白。";
"I like what I see." = "我喜歡這個。";
"I've seen better, I've seen worse." = "一般般。";
"No" = "否";
"Off" = "關";
"On" = "開";
"Open or close your new Trivit with a single tap" = "單擊打開或關閉您的計數器";
"Please finish editing the title first." = "請先完成標題編輯。";
"Red" = "紅色";
"Remove all" = "全部刪除";
"Reset Trivit" = "重置計數器";
"Reset all" = "全部重置";
"Reset all Trivits" = "重置所有計數器";
"Tap an image to rate:" = "點擊圖片評分：";
"Tap the minus to decrease the count, hold long to reset" = "點擊減號減少計數，長按重置";
"Tap the pen to add a new Trivit" = "點擊筆新增計數器";
"Tap to increase the count" = "點擊增加計數";
"This is the best app ever!" = "這是最好的應用程式！";
"Tutorial" = "教學";
"Vibration - %@" = "振動 - %@";
"Went swimming this year" = "今年游泳次數";
"Yes" = "是";
"Your feedback (optional)" = "您的回饋（可選）";

/* Example Trivit Names - Healthy habits */
"Glasses of water" = "喝了幾杯水";
"Fruits eaten today" = "今天吃的水果";
"Vegetables conquered" = "征服的蔬菜";
"Hours of sleep" = "睡眠時數";
"Steps walked" = "走了幾步";
"Push-ups done" = "伏地挺身次數";
"Minutes exercised" = "運動分鐘數";
"Healthy snacks" = "健康零食";
"Deep breaths taken" = "深呼吸次數";

/* Example Trivit Names - Fun & silly */
"Times I said 'wow'" = "說「哇」的次數";
"Cookies in my tummy" = "肚子裡的餅乾";
"Silly dances performed" = "跳了幾支搞笑舞";
"Dad jokes survived" = "撐過的冷笑話";
"Pillows fluffed" = "拍鬆的枕頭";
"Socks matched" = "配對成功的襪子";
"Clouds that look like animals" = "像動物的雲朵";
"Times the dog wagged its tail" = "狗狗搖尾巴次數";
"Sneezes today" = "今天打噴嚏次數";
"Yawns caught from others" = "被傳染的哈欠";
"High fives given" = "擊掌次數";
"Bubbles blown" = "吹的泡泡";
"Puddles jumped in" = "跳過的水坑";
"Funny faces made" = "做的鬼臉";
"Songs sung in shower" = "洗澡時唱的歌";
"Times I forgot why I walked into a room" = "忘記為什麼走進房間的次數";
"Dinosaur facts learned" = "學到的恐龍知識";
"Cards stacked before falling" = "倒塌前疊的卡片";
"Grapes caught in mouth" = "用嘴接住的葡萄";
"Paper airplanes launched" = "發射的紙飛機";

/* Example Trivit Names - Productivity */
"Books read" = "讀完的書";
"Pages finished" = "看完的頁數";
"Tasks completed" = "完成的任務";
"Ideas had" = "想到的點子";
"Problems solved" = "解決的問題";
"Minutes of focus" = "專注的分鐘數";
"Emails conquered" = "征服的電子郵件";
"Meetings survived" = "撐過的會議";

/* Example Trivit Names - Kindness & gratitude */
"Hugs given" = "給出的擁抱";
"Thank yous said" = "說謝謝的次數";
"Smiles shared" = "分享的微笑";
"Compliments given" = "給出的讚美";
"Acts of kindness" = "善舉次數";
"Friends helped" = "幫助的朋友";
"Doors held open" = "幫忙開門次數";

/* Example Trivit Names - Learning */
"New words learned" = "學會的新單字";
"Questions asked" = "問的問題";
"Facts discovered" = "發現的事實";
"Languages practiced" = "練習的語言";
"Puzzles solved" = "解開的謎題";
